---
naam: LILA
verkorte_naam: Landbouwindustrieën en landbouw
titel: Levenslange Inzet voor Leute en Ambiance
id: lila
naam: Levenslange Inzet voor Leute en Ambiance
konvent: fk
contact: praesidiumlila@gmail.com
website: https://studentenclublila.be/
themas:
  -  faculteit
---

$lang=nl$ 
De LILA is de kring die verbonden is met de studierichting Biowetenschappen. Lila staat voor Landbouwindustrieën en Landbouw. Gedurende je studiejaren zorgen wij voor inspanning en ontspanning. Wekelijks zorgen wij voor toffe activiteiten die je niet mag missen. Alsook zorgen wij voor cursussen en voorbeeldexamens, zodat je een optimale slaagkans hebt. 
$langend$ 
$lang=en$ 
LILA is the association connected with the Faculty of Bioscience Engineering and stands for ‘Landbouwindustrieën en Landbouw’ (Agricultural Industry and Agriculture). During your study years we take care of exertion and relaxation. We organise fun weekly activities that you simply can’t miss. Furthermore we provide textbooks and test exams to optimise your chance of success. 
$langend$
